{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036153",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201675",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "소담흑염소"
    },
    "text": "ソダム黒ヤギ\\n\n江原道江陵市浦南洞1176-1\\n\n中央に位置する韓国料理店「ソダム黒ヤギ」は、体に良く淡泊なヤギ料理が楽しめます。 当レストランは年中無休でサービスしており、オープン時間は毎日11:30から21:30までです。 40席を提供し、部屋はありませんが、清潔で香りの良い室内の雰囲気が特徴です。 ここでは雌ヤギのみを使用し、最高の肉質と味のために骨を10時間以上煮込んだスープでヤギ鍋を料理します。 新鮮な野菜と一緒に煮て食べるこの料理は、お客様に人気があります。 ソダム黒山羊では体に良い韓国料理を味わってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この韓国料理店の名前は何ですか？",
            "answer": "ソダム黒ヤギ"
        },
        {
            "question": "この店の住所はどこですか？",
            "answer": "江原道江陵市浦南洞1176-1"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日11:30から21:30まで"
        },
        {
            "question": "この店の特徴は何ですか？",
            "answer": "清潔で香りの良い室内の雰囲気が特徴です"
        },
        {
            "question": "この店ではどんな料理が楽しめますか？",
            "answer": "体に良く淡泊なヤギ料理が楽しめます"
        },
        {
            "question": "この店の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "骨を10時間以上煮込んだスープでヤギ鍋が人気です"
        },
        {
            "question": "この店は何席ありますか？",
            "answer": "40席あります"
        },
        {
            "question": "この店は部屋がありますか？",
            "answer": "部屋はありません"
        },
        {
            "question": "この店では何を使用して料理をしていますか？",
            "answer": "ここでは雌ヤギのみを使用しています"
        },
        {
            "question": "この店の料理はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "最高の肉質と味を引き出すために骨を10時間以上煮込んだスープでヤギ鍋を提供しています"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 195,
        "QA": 244
    }
}